破咗處先發現無咩特別

男人破男人重唔特別？

屎眼都冇處女膜
梗係冇乜特別

你地啲留言真係好正😂